加拿大買樓全 online 快到癲

加拿大宜家買樓可以全程online簽名, 只係mortgage 要搵香港律師見證簽名, 唔使1個月就成交左

忽然間覺得香港真係好落後...

HK NO IT

講緊隔山買牛？

我擔心若果而家唔買，通關之後買唔返呢個價。
都叫做有幫隻牛拍過條片同埋驗下身。

同你一樣諗法，我哋都啱啱做完closing

我㨂左Richmond 近 Olympic Oval 既 condo, 你呢？

小朋友太年輕，30 年前香港人以經隔山買牛

香港成條賣樓產業鏈要養好多人，根本法律已經有改到唔使樓契，但20年都唔生效，就因為成行律師行、地產仔同你死過

都係Richmond, 喺Blundell 嗰邊整咗間townhouse
對比返七八月個價，而家差唔多起咗有5，6個%....

底已起，留名
咁夜開工辛苦晒

屋企人啱啱都係咁買咗Richmond 幾年樓齡嘅townhouse

琴日去咗酒店睇溫哥華樓盤, 一切聽落去都好似好美好。
但一計條數 買新樓 要包5% GST, 嗰層樓管理費6毫1呎， 成件事即刻變成唔化算。